轉載 ： 香港人抗爭日程表

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

空空推

推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導